nba 開幕戰有機會著上 ”Stand with Hong Kong ” tee

捐款網站： （目前已達標）

推

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

已經達標

#standwithHobgKong

希望到時真係有

NBA球迷自發反共聯署

花你一分鐘幫手聯署，唔該曬

希望到時會有籌款箱
可以用來整更多件

支持NBA, 抵制rubbish Harden

盡量Connect 不同運動員
籃球，足球，美式足球，排球，網球，F1, 格鬥，哥爾夫球，羽毛球，單車 etc

只要搵到三五個有回應，帶到頭可以宣揚開去

可以搞啲咩challeage, 大家惗下

估唔到nba會發聲

lm

香港人最唔缺就係錢

一直有人繼續捐緊錢

等睇好戲

希望更多NBA球員表態支持香港